大家覺得黑人嘅經歷可唔可以justify到而家嘅looting？

啱啱睇完呢位女仔講嘅嘢，我就有啲明白佢哋嘅處境

大家會唔會覺得looting只係政治潔癖呢？
利申：唔太知撐邊邊，亦唔敢亂撐。淨係可惜同美國制裁香港重疊咗時間，搶咗世界嘅focus。

睇完好熱血
啲黑人講英文真係好振奮人心

佢地訴求都係30000 thx
Charge them all !

looting都叫政治潔癖
笑撚左

姐係美國抗爭者唔應該用looting 為其中一種抗爭手段？

你齋燒都算
looting真係似係為自己利益多過為公義而做

從來唔覺得局外人憑咩怪罪佢哋
未以黑人身份進入過當地社會嘅壓迫系統 真係唔敢批評
不過只係唔敢批評 未去到justify嘅level
批評或justify嘅權利就交番俾有同等經歷嘅黑人

所以twitter我只講過支持charge殺人個警察 有埋片
其他例如係咪全部美國警察都仆街 looting點
我真係唔知 所以廢事講

連登仔見人搶野就唔得
自己裝修人藍店就得

五十步笑百步，企局外人角度就變左藍屍睇法

其實根本就如果你望下連登仔點樣評價呢幾日美國嘅示威 同香港藍屍評價手足一樣咋嘛 的確係五十步笑百步 仲要自相矛盾

香港咪又係咁
有啲鋪頭冇只係藍 但冇撐警/打人都俾人搞啦

唔止黑人既 抗爭上looting根本就好正確

都唔係架
有道德高地囉
好似呢單咁，直情係前線捉住趁火打劫嘅
相信大家對前線嘅觀感會好好多

呢句真 根本改下連登仔啲字眼就係藍屍平日用嚟話我哋嘅字眼 依家Trump唔妥黑人 大家驚得罪Trump咪唔出聲囉 美國黑警第二日已經射左7個示威者大家一句都冇幫過拖 黑人長年累月俾人打壓我哋又話唔識咁多唔comment 如果當初外國嘅人都係咁自私唔理香港嘅我哋會撐到依家？口口聲聲話支持民主自由 其實大家支持嘅係Trump咋

見到有一班搶LV .....

啱！
但我發覺外國最撐我哋嘅都係右翼。
右翼本身係呢件事就同支持/同情黑人嘅左翼鬧晒交
鬧得最重嘅點就係looting上（唔計真racist
有時重會擺我哋上枱，燒埋我哋嗰疊

又好似之前加泰集會咁
咁嘅話我哋應唔應該發聲，定係唔好激嬲美國

Hai

啱嘅對得住良心咪支持 做咩要睇Trump頭 如果下下都要睇美國做人咁嘅我哋同啲奶共嘅人有乜分別

wtf
學啲香港差佬請童工

宣傳策略
但如果民智開咗就唔會覺得有問題